Mevr.
Pocket-waardigheid was dus breken, dat voelde ik me abashed, alsof ik had iets gedaan met rouse.
"Belinda", protesteerde hiertegen Mr. Pocket, vanaf de andere kant van de tafel, "Hoe kunt u zo onredelijk?
Jane alleen gelaten voor de bescherming van baby."
"Ik zal niet toestaan te mengen," zei mevr.
